入吸自爆自己年齡

小妹今年16歲

好耐冇返學 好悶

16

標題打錯 入嚟先啱

可唔可以同小妹做朋友

唔明

棍絲你好

樓豬扑得

唔可以

我12歲巴打
可唔可以識絲打

留俾老公

Dee dee你好

咩棍

我係絲 準備岀世

18

小心五毛，呢個時勢自爆個人資料高危!

拾陸碎

得年齡都搵到

大過我少少

6歲

炮友都ok

香港未有同性婚姻，無得結即係唔算婚前性行為啦

拍定手先

唔好出世 好多支那學生